一人一個忍住眼淚嘅方法

我先
抬起頭望天

不停眨眼

咁咪會流出嚟囉唔係咩......

等國家反制

又等，等幾耐

眼珠不停左右碌

呢個可以試下

在水中

清感謝 好work戴帽了

諗啲唔開心嘅嘢

咁點樣忍 師兄

比盆水我

唔會啊我成日都用呢個方法忍喊

咁會收返啲眼水？

深呼吸

唔好忍啦
對身體唔好

調整呼吸

咸乾佢。。。

咸唔乾

冇人嗰陣就唔會忍

成日喊？

會至少唔會俾人發現你想喊

戴口罩之後喊冇咁明顯

扮打喊勞流佢出黎

唔係 .... 呵我先..

屌係然後啲人心諗你滴眼水都幾大滴

呢個係嘅

食washabi

Ok washabi更身

失戀，未行返出嚟，成日聽聽下歌，係街到眼濕濕

入廁所

散咗幾耐

呢啲時候真係要廁所位
不過咁樣啲人實覺得你入去咸

諗下柒婆

會嬲

喊係舒發心情等自己好過
附近係熟人咪喊囉
朋友係應該攞嚟分享情緒
唔熟就搵位自己喊

點解要忍住眼淚

喊出嚟既時候好舒服
除非唔想比人見到

我就係唔想比屋企人見到

唔好咁唸
比佢地知道你喊係拉近大家距離既一環

如果屋企人唔係仆街

慣咗要咸都係落街咸/扮訓教
咸飽就返上樓
屋企人係好的 廢事佢地見到又眼濕埋一份

所以晚晚落街咸
咸飽先返家
係驚遲啲忍唔到 問定啫

嬲就唔會喊

當下邊諗到咁多

唔好咁唸呀 ching 搵下人同自己分擔啦

腸仔唔好喊

修茲

係搞唔掂自己情緒嗰part有朋友同我一齊的

頂住

整濕口罩仲明顯
不過可以扮飲水倒瀉

巧𠹌辛d眼淚自己滴出嚟

想喊咪喊

忍咩

本身個人唔舒服覺得唔開心先想喊

忍住咪仲辛苦

笑咗

唔係咩秘密野就多啲同朋友家人傾下啦
有閒錢就睇醫生睇下係咪抑鬱食藥

反而對住熟人唔敢喊 望到自己重視嘅人咁擔心又要諗點安慰自己會覺得唔好意思
冇咁熟就好啲

試過廁所一出嚟 發現個口罩變咗透明

唔想比人見到

收收埋埋嘅話你朋友就幫唔到你
你有可靠嘅朋友嘅話或者可以開解到你嘅困境

有問題都會講嘅
不過喊就真係唔想俾人知
會覺得好柒

倒立

有朋友陪我的感謝師父

入房 被竇 廁所 搵個可靠嘅fd陪你公園喊

好多地方比你喊

覺唔覺得自己好慘 連想喊但你都要忍住

屌點搞 有冇後備罩
入廁格除罩咸啦

深呼吸 係街戴住口罩唔覺
利申 呢家嘅我

到時唔想咸出嚟 想開開心心地送人走

去搵個公園坐下喇
你咩事咸

Raining now

明知得到你都要知道怎放下你

唔係平時。係講緊特別場景

你個標題好sad

會扮r鼻 之後偷偷哋順手整走啲眼淚

男朋友同佢ex
唉 一言難盡

我之前都係咁 好彩有鼻敏感成日呻鼻涕 想呻走鼻水都唔係好覺

處理唔好上段關係就發展下一段.... 咁樣對你好唔公平

去跑步跑到流曬汗，咁喊都唔會俾人發現其實係淚水

係咪睇到想咸
自己一個嗰時就別忍住眼淚了

用紙巾攝住將佢變返實色

比你吹漲

跑住步喊好攰

樓豬

住公園喊出嚟未

西環子

正常眼淚係未至於搞到個口罩濕到透架喎
你個口罩唔太掂wor ching

我前日先戴住口罩喊到傻左

咩事咸

屋企人走咗

一除口罩好似落雨咁

喊緊啦 點解未處理好要搞我
佢同ex一齊4年幾
分咗2個月就追我
我a0女比佢氹兩氹 一個月就一齊
呢家大概一齊10個月
佢之前冇講佢散冇耐
如果唔係我一定唔撚受溝
呢家佢又on on99咁未處理好上一手
初戀真係好辛苦

一個月多d，又唔係仲鐘意佢，只係回憶太美好

一想睇拎張J圖出黎

唉.......要時間適應.. 咩事走..

教我

冇心機

一個月 都係啱啱開始 要接受佢唔再喺自己隔離

講到尾都係你太鍾意 加上初戀特別易成副心機擺落去 你今次重傷了......

咁撚多倒立

喊啫，我試過總之一個人坐交通公具就喊足足一個星期

無一個走既人想你傷心到影響自己既運作既，撐住啦

倒了

老人家病死 琴日同前日喊到傻左
今日好番小小 不過好掛住佢 成個腦都係佢

叫自己 喊啦而家即刻喊 我叫你喊呀你老味
之後就會喊唔出

洗唔洗對自己咁撚惡
我聽歌就會喊得出

正能量
撐住+1

係我同佢冷靜個排，佢精神出軌，識咗另一個。因為太衝擊，反而冇想像中唔開心，但好失望，無論對佢定愛情上

睇AV

我都係出返去

頭先唔開心喊成個幾鐘 入嚟仲想喊。。。

係
好多回憶 除咗好掛住好掛住真係冇嘢可以形容

陪你。。。。

冷靜得都好難返轉頭 係好失望 估唔到自己個位咁快比人取代

多謝你慢慢改善緊 頭兩日做乜都冇心機 乜都唔想做 最鐘意睇嘅綜藝都覺得唔好睇 今日同frd出咗去好番小小

真係會做乜都冇心機，你肯行出第一步都好好了辛苦了 慢慢接受 唔好逼自己

真係work

加加埋埋好多事既，但佢用冷暴力+逃避對我，傷得好深

其實冷暴真係難搞 若即若離咁 你一定好冇安全感

成個腦一係就以前啲回憶 一係就病床見佢最後一面個畫面 好掛住佢 好想佢黎我夢境探下我
之後同佢一齊住嘅親戚話今日喺屋企見到佢我都想見下

Thanksss

真 塊面好似啱啱洗完咁濕

其實咁掛住一定會夢見
但你預咗訓醒一定好灰

換

唔開心上嚟吹下水

佢都好要安全感，自問都俾到7/10，係有時同fd出街唔記得down聲，之後先講返。
佢好需要私人空間，半日覆一兩句，認真。佢覺得係平穩，但我覺得係佢冷落我。
又點？講完又講，佢都照咁態度對我

切洋蔥

用指甲尖摵自己皮

點樣出街唔記得講，如果我知我嗰日要出街我會慣性即刻同佢講聲
半日覆一兩句咁少，咁有冇facetime咁

所以佢唔肯改就係你改變自己嘅想法
但感覺嘅嘢 係呃唔到自己 係覺得唔夠安全感就唔夠

我一眨即刻流落嚟

我都係係咪啲眼淚太大滴

我都唔知
所以絕對唔可以眨眼

唉

一流就忍唔住喊㗎啦

即刻抹走啦...

嗚嗚嗚

因為我幾鐘意即興食飯，有時食完飯先醒起冇down聲，又po咗ig，就會同返佢講。拍咗9個月，應該2-3次左右。
以前有Skype，但最後個3個月keep住拍到單身既狀態

現實好大壓力 好想要人愛

發生咩事

而家好左小小了起碼我一路打已經冇再喊

鍾意咗個女仔？

同自己講堅強啲
咩時候都唔可以喊

感情 工作 家人
覺得自己所有事都handle唔好 好無用

唔眨眼

咁你可以po埋ig sd埋比佢睇係咪因為平日冇咩興趣可以一齊做咁
感受到你為呢段感情盡力了

乖
捱過咗之後又會大個女咗 得返自己一個嗰時記得咸出聲

咸好似=/=唔堅

搞咩 呢3樣嘢一齊打埋嚟？

眼會乾

我每一晚臨瞓前嘅願望都係可以喺夢入面見下佢
佢臨走喺醫院嗰陣我連叫佢一聲都好唔清楚 想講多都兩句都講唔出
比啲眼淚塞住左把口 👈🏻 唔知你明唔明我講咩

met痛自己

對我自己嚟講
我會用呢個方法

利申 8年冇喊過

好呀 連登有愛

想喊嗰時你會做啲咩

好想喊....

變咗一班Depression 嘅人圍爐一齊喊

喊完其實會舒服啲

一路唔貶等風乾

明 因為你真係好唔捨得 忍唔到眼淚
我明你講咩 想講嘅嘢 由眼淚代你說出 👈🏽 唔知你明唔明我講咩

我會心痛

已經喊咗好多次...

係 記得你個名了

一齊喊...

你睇咗醫生 醫生話你有？

咩事喊....

覺得自己好似諗到有d病態，都3個月啦

遊水

分手，知自己好廢

感覺你好似走唔出嚟咁

你仲愛啫...

真嘅

係

最緊要遮臉紅

扮捽眼，乘機抹走眼淚

有冇朋友陪你一齊吹下水咁

眼紅

佢好忙…食餐飯已經好好…有時會陪佢做運動/行山

係.... 都算自然

我依家對眼腫哂
好怕比身邊嘅人見到我呢面

其實你係咪覺得佢冇咩分時間比你

琴日呀爸一講起佢 我根本就應唔到佢 啲眼淚好似開水龍頭咁 食食下飯啲眼淚又突然暴走 所以全日都喺床攬住個枕頭。
我明人點都會又走嘅一日 所以我好珍惜每一日同每個人相處。 唔敢想像到我爸媽走嗰日我會點

冇

最近一次想喊係壓力太大
不停同自己講
「喊都冇用 博同情定博可憐 冇人幫到你
你咁脆弱人哋會離開你」
簡單嚟講都係唔比自己見到自己脆弱嘅一面
然後催眠自己堅強
不過呢個方法其實真係好唔健康

有冇得洗個面

望地下/扮玩手機

我知道佢已經盡咗力，但一星期一餐飯，wts一日得幾句，又冇Skype，我真係唔得

係 你知就好
你自己都唔接受自己嘅傷心
身邊人幾接受你都冇用 其實聽到好心痛
其實可以唔洗咁叻....

我未經歷 但我試過發夢 或者 諗呢一樣野發生
會不自覺流淚

我都係成日望地下

其實聽落就快變網戀

咁啱嘅

咁你上嚟吹下水

係，因為呢個傷口仲未好返 所以爸爸輕輕一提都會流血。喺床攬床頭幾好，唔開心係需要攬住啲嘢 不妨試下攬下自己

至終你爸媽 我明會諗定 因為離別實在太可怕 但未知數嘅嘢真係諗嚟都冇用 分下心

難道哥哥想去摘星

唔想同人對望到 唔想比人知自己眼內有水打轉

都有人同我講過唔洗咁堅強
但係我係身邊人嘅支柱
背後全沒有支柱
我唔可以冧
我必須堅強
可能慣咗冇乜嘢
樓主

身邊嘅人唔可以做返你支柱？
做咩咁唔放心喺佢地面前冧
鋼仔 你就不必加油了 多啲留意自己心情

有得圍爐點都好過自己一個人啦 唔好咩都收埋喺自己心到 講出黎舒服啲

唔見得有用
都會流落嚟

我發現動畫啲人喊永遠都見唔到隻眼

明 完全明 唔講野都還好 只係眼淚流 一講野就係啲喊聲
明明12點仲facetime緊
3點就已經冇得再同佢傾計 冇得再叫佢食多啲野

oh 眼淚

就係等佢自己乾之前上堂就係咁忍成堂

感覺你似好後悔冇再同佢講多啲嘢咁

忍成堂 嗰時得幾滴眼淚？

我好耐以前夢過一次 之後喊醒左

係... 實在無法可以好安心咁流出嚟

的確係的宋子

係咪好心痛

唔係啊 個陣係一諗到個ex啲眼淚就浪下浪下 一眨眼就一定流落黎

而家諗起仲會唔會想喊

唔會啦 我個腦開始自己del緊啲記憶 唔知點解
希望呢個post入面嘅人快啲move on 唔會再有要忍眼淚嘅理由

我爸一定比我傷心好多好多倍
我地兩個都淨係訓得好少 夜晚訓唔著 朝早好早醒 唯一慶幸係佢在生嘅時候我有好好珍惜 起碼呢一刻我冇後悔冇做啲咩
呢個世界真係冇野乞人憎過生離死別不過亦都冇野可以逃避到呢個大自然定律 只可以好好珍惜
人地18歲生日好開心 我18歲生日嘅凌晨就係諗呢個問題諗到喊

咁係好事定唔好

咁又冇後悔嘅 只係有得傾點都想傾多兩句

睇嚟你都可以向前走了 好叻女謝謝祝福

係呀。 通常發嘅夢都會令我唔捨得離開夢境
呢個夢係我醒左好慶幸係假嘅

係...失其實失眠真係絕症..... 珍惜呢樣功課真係好難學 真係要失去先學識 好痛 btw 18好後生考完dse？成長係痛苦的 宋子長大了

話題盡了也不緊要

咩夢嚟？

唔眨眼 深呼吸 唔諗

諗一個完全無厘頭嘅場景
E.g. 汪明荃係你面前跳鋼管舞
諗好固定一個以後就可以用

你試過？

本身睇呢個post睇到想喊，見到笑咗出嚟

唉..

點解睇呢個post睇到想喊

我係用呢個方法分散注意力
我都有試過需要忍喊

扮打喊露

咁你應該係呆咗

飛天更加.......

上面有人講親人既離別，然後我諗到同ex既回憶，再去到如果有日失去咗班best fd…喊咗我可以識曬上面既方法la

係 你試完話我知人生真係 活著好痛苦

喊出嚟

今日晏就喊咗了

好難忍想忍都忍唔到

係但唔想喺屋企人面前喊出嚟

我明果種感受 所以晚晚等佢地訓左果時就偷偷地喊加油 雖然我自己都係咁

我明
準確d講 要係一開頭有d眼濕濕先work

我一嚟就湧曬上眼

要落街放聲喊 唔係真係好辛苦

11年前呀公呀婆走 我得8歲都喊到傻咗 可能因為以前都經歷過所以識珍惜啦
人一世真係唔知要經歷幾多次呢d 生命真係好化學 隨時下一秒又唔知帶走邊個
今日唔知聽日事 除咗對佢哋好d根本冇其他嘢可以做
不過我今年19 上年考完dse了

好難我一喊就成隻眼都勁紅

係....睇到你咁講又想喊其實你好叻 人總係好易當咗身邊嘅嘢做理所當然 好易習慣咗
讀緊咩？

戴帽啦

分心諗今晚食乜

其實都冇胃口食嘢

喺水入邊洗洋蔥咪得囉

你講緊唔捨得離開嗰d？ 通常係夢到拍拖 然後好甜嘅感覺或者見到自己鐘意嗰d明星

一齊

唯有係係冇人嘅時候先喊

哦 咁即係開心嘅夢

咬住上唇
扮打喊露
小學雞想喺學校喊果陣都係咁

落街.......

係 夜晚落街喊冇咩人會見到

係咪咁

要喊出聲先舒服

慣左偷偷地喊

忍唔到 真係要放聲 唉

我成日都會諗呢問題 因為每一日都過得好快 10年都只係3650日嘅事
要好好珍惜每一日 每一個重要嘅人相處
成日覺得人同人相處真係減法黎
雖然我成日都hea住過左一曰
而家對我黎講最幸福嘅事唔係屋企幾有錢要乜有乜
而係每一晩齊齊整整食飯已經好開心

讀緊航空hd

你做咩喊呀

試過扮勁大聲打喊路

係真係 齊齊整整食飯.... 真係要珍惜 少一個人都已經變曬了 唉...... 見你咁樣計到條數出嚟 真係覺得時間過得好快

讀得開唔開心？係咪好似有得實習

唉 一言難盡

咩事流眼淚

唉！！！

講出嚟啦..

真係好快 哪怕60年後都只係萬幾日之後嘅事 時間又唔會等人
早兩日傷心到傻左 同個frd喺到傾我死左冇結婚冇生仔點算 叫佢記住黎拜我幫我搞身後事

Ok ar 不過而家航空業食風 取消左intern

係 多謝你提醒 我都珍惜緊 真心
笑咗你真係諗得好遠 不過講真朋友真係好緊要 大概朋友>另一半
係 咩都取消曬 ..... 想做空姐？準備嚟緊九月online learning未

唔開心咪喊 點解要忍

你為咩喊先

錯子

好小事啫..

懷內有使命熾熱

講笑

抑壓自己

小事都可以講㗎
男女我都會呵

不過起碼story first

牙fred？
你壓成點

岩岩覺得好熟咪google 點知真係個Fred

好想喊 喊唔出 condom仔 比人玩完就冷淡晒
因為我都無身份..

啱呀 朋友可以一生一世 但另一半未必得
係呀想做空姐 online有online嘅好嘅 啲考試可以open book 唔洗背得咁辛苦

我get到牙fred之後笑左

唔講嘢 揸實拳頭

冇事啦 人之常情 想喊咪喊唔洗忍啦
同埋台灣好近姐 一個月飛去見一次都唔係問題

做乜比人當水泡...

都唔會返返來發展啦..

點知..咩都唔知 以為有機會
但無預兆之下 計都傾唔到

冇好好珍惜同佢一齊玩嘅時間

睇嚟你都好odd..佢有新仔？

我真係好on9-,-......

我都會 真心

Exact7ly幾驚你鬧我重友輕色
我見空姐好似dse pass就ok（？）
係 上網抄答案/同fd一齊做真係基本不過好冇實感就真（雖然都走堂）

唔係 本身都有.. 但都暗示我同傾得好埋
但隔兩日就變到好陌生..

係 做咩

即係比人收兵啦 你就橙嘅 zip時間 實唔捨得人啦你

係.. 雖然仲會見到 自己開post呻過架啦
點止唔捨得 我暗戀咗年半啦..
以為有希望假的

分手嗰日係巴士到喊足全程
係玻璃反射見到自己口罩濕撚曬
但又冇帶紙巾

係喎 睇到了 單戀咗半年就失戀了 呢啲女仔真係算鳩數 佢係對你好好咩 你鍾意佢咁耐

我見到人需要紙巾會主動遞 就算我唔識佢

好好 係自己嘅type 可能佢意識到自己唔得咁樣先疏尻我 無辦法 繼續等

你鍾意咩type？ 咁你繼續等囉

你唔直接reply我嘅喂
我完全無通知

無 問吓

吹咩
問來做咩

我忍笑先會咁

佢幾獨立 文靜 少少毒 但相處落好溫柔細心

係 唯有繼續等答案或者等自己放低

算啦，講咩都假，收你做兵呢個格都唔要得
Oh等住放低 咁我希望你快啲遇到下一個就真

我都係
每次都就住力咁眨
慢慢就會收番D眼淚水

重友輕色先好！錫frd！
係呀dse pass就ok 不過其實好少空姐真係得中學畢業
同埋如果我下年non ju入u都應該讀其他 未必揀aviation科

今年好似成年冇返過學咁

我都會啊
希望下次有需要嗰時你咁啱坐隔離啦

兵又唔似兵⋯本身都係好close既朋友 咩都講得
係後面起承轉合快到有少少突然 我一時接受唔黎先咁
而佢可能無事發生過咁生活

係...我勁錫fd... 做空姐皮膚會差
咁你想讀咩咁？
咁係真係冇返過學

抱下先.....我會對你好好的

點解要追蹤我

乜唔似 你冇flirt佢咩 ？
咁你表白未 佢知唔知你鍾意佢

佢flirt先 但開頭唔覺係 純粹好好既朋友
但越嚟越露骨
我暗示到好明顯對人有意思 但都係繼續照常傾計
然後就突然 好突然 end

我邊忽有趣
想知

皮膚差身體差但我鐘意周圍去
唔甘心坐3 40年office

應該會報歐洲研究同亞洲研究
一年淨係返3個月學

佢識玩喎 你遇到高手了

咁送你一首歌
無悔的等待是我對你最瘋狂的愛

點解要玩，可唔可以唔玩
唔洗對我好，唔好傷人得唔得
一陣聽下先 宇宙gem

我鍾意去睇風景多啲
讀研究 勁 嚟緊呢年都唔知點返

無
純粹想fol
No offence

可以唔玩就一早同咗你一齊
收到風曖昧係最正
係 係紫旗

咁你呵返我未

曖昧係正，但可能都係本身有男朋友 最後收心養性
咁就玩咗我一獲
屌你紫旗 btw 你其他post暗示咗你邊區

咁你就唔啱啦有仔仲要咁...
利申其實你只得一個對手
咁又唔驚，因為嗰個唔係我嚟

你都係讀緊書？
又online都唔知gpa點通漲法希望下年可以順順利利入u

讀完嚕 你宋子加油
想入邊間 研究好似係city?cu?

黎明來到

入厠所

唔好諗住「唔好喊」，要相反調轉係咁同自己講好開心要笑

我被撩先 咁無理由等咗咁耐由佢撩 點知越嚟越曖昧
但我好肯定自己守規矩 因為知佢仲有男朋友

盼可以繼續喺佢面前做到自己就夠
目前係勁尷尬同冷淡嘅氣氛

就算佢有男朋友 然後曖昧 然後話同你一齊 你會點？
唔出奇呀 其實都冇咩話題好講

如果係咁，我會叫佢處理好先掛？佢有意向搵第個姐係都分手邊緣啦 但依家無事發生 姐係撚尻我

本身都有講有笑嘅朋友黎

你同佢一齊咗之後佢又咁同第2個曖昧 咁都死啦 所以都係睇下對話懷念下就算

咁依家算做返岩嘅野，唔捨得踩佢
因為都會keep住見

做緊咩
謝謝你 今年會繼續chur gpa
歐研就bu 不過得15個位
亞研就city~

呢個經典

忍唔到，愈想忍流得愈快

點解會keep住見

係....... 點忍....

做家務
好叻真心不過勁難囉屌 盡力牙

不停捽眼
扮打喊露

屋企無位俾我匿埋喊 唯有扮打喊露

太難畫

廁所 落街

正經野會見到 怕咁岩有朋友睇到

辣殺post冇人睇

唔會呀 幾吸引緊人注目 越特別越有人睇 但未必留言啫

係引人注目咩....

lm

個口罩會濕L埋

咬住條脷

少少啦 有避無患啦總之

唔緊要啦 覺得舒服就講

好痛...

做咩事要學

細細力都夠㗎啦

咁樣啲眼淚會縮返入去架咩

想眼濕濕就要咬

每搵人傾一次就loop一次 就回想一次

唉.....

過咗唔係好耐 呢幾日嘅事

咁你講啦

你悶可以追我post

職業女兒？
知道 希望入到
而且歐研有得去德國一年所以好恨讀呢科
好鐘意德國歷史

係
我頭先都有諗過你會唔會去過外國讀書 宋子=文青

姊弟戀

a0又再慘啲....sosad....

但呢啲都唔係重點

去一年都ok ge 3 4年就不了 唔捨得爸爸媽媽
好幸福呀職業女兒 雖然我都係

你幾歲

係
我唔開心就係咁解渣嘛4年都ok 但無了期就唔係好掂
做家務未 我今日拖咗地

咁重點係咩

咦你今日去咗長洲？定喺嗰度住

比希望你，曖昧
再0預兆解釋收晒，岩岩識咁
但我習慣咗同佢傾
成日都會同對方講做緊咩
但隔兩三日就判若兩人

廿頭

因為肺炎所以擔心無了期見唔到呀妹？
今日出左去冇做家務休息一天

咁其實都冇咩理由再聯絡 你見佢都愈覆你愈少
都知keep唔得耐

係呀 行下食下野就走左lu

咁識我 我都毒

長洲啲嘢好食咩 成日覺得冇咩好食
我好鍾意睇風景

咪好似岩岩識咁 用正經野黎做餘下嘅交流

係佢唔會再返來發展長住所以唔開心
放鬆下

咁你都知佢保持返距離

醉愛炸雪糕每次去必食
不過今次同以前去嘅玩法都唔同
因為肺炎同埋天氣太熱 所以不停去餐廳
坐左三間 食少左小食

係 嬲自己係咁放機會走

比多次機會你你會點做？

好想食cake, 甜品
今日個天好似好靚 有冇風景圖

Ohhh 咁點都會唔開心嘅
但台灣好近姐 你去揾佢 定佢黎揾你都好方便
反而應該慶幸佢選擇發展嘅地方係台灣 而唔係美國歐洲嗰堆 如果咁遠就真係一年想見多兩次都難

其實香港去台灣先1個鐘左右 天水圍去柴灣都唔止啦！

我淨係有影自己 冇影風景
不過今日個海都好靚！

咁諗係開心啲嘅講真，只係突然有好多以前一齊玩嘅片段。冇得長住先係重點！同埋會覺得自己對佢唔夠好 其實好多嘢
不過喊咗幾日好似睇開咗少少

嘩 真係好靚個海 係咪好舒服
多唔多人？

表白講清楚自己心意，起碼唔後悔

再早一次嘅機會就係喺佢未有男朋友前好好裝備自己，落力追

你而家講都得
但要同佢講 我淨係想同你講清楚自己心意唔想自己後悔 咁

佢都表明咗選擇要保持距離，我就暫時唔敢刺激住
一陣見嘅機會都無埋

咁你預咗講完就係咁先...

由細玩到大 話唔捨得就一定假嘅
但其實當有一日你結婚 或者呀妹結婚嘅時候基本上都會分開住㗎喇 只係早左要分開住姐 咁你得閒都可以去台灣痴佢屋企住下㗎嘛
佢只係去左個好近架離嘅國家又唔係離開左呢個世界！ 唔好諗到以後都冇得見咁而家知道唔夠好咪對佢好啲 而家先改變都未遲㗎 起碼仲有得同佢相處
喊出黎會舒服啲嘅 嗰陣我best frd去英國讀書我都喺機場喊左好耐

都多人 張相背景個沙灘比人封左
之後超多人喺東堤小築嗰邊個沙灘玩

唉...其實好撚廢 以為自己會堅強咗啲 點知都係咁撚易喊 真係笑死 又係，可以痴下佢住。你覺得啱
唉 我都唔知講咩好，怕一講又要戴帽
咁你同你bestfd係咪仲日日keepcontact? 佢去讀咩

原來都真係仲有好多人出街你小心d 我覺得長洲個沙灘好污糟 啲沙勁粗...

所以等一陣先

睇嚟其實你一直都鍾意半天釣嘅感覺

上連登睇人派膠
轉換下心情

唔係 我只係好珍惜佢
留到喺佢身邊好似以前咁相處已足夠

係嘅
上下其他台 其他台都好多嘢睇
自己一個嗰時就放聲喊啦 唔好忍
返工咩事喊

自願當兵.... 咁你不如去台灣... 台灣歡迎你....

每次睇到膠po都會笑得好開心

喊同廢唔廢冇關係喇 係人都會唔捨得㗎啦 呢啲事慢慢就會習慣
喊咪喊 人之常情 冇問題！
今年第二年 而家仲好frd 佢去讀graphic design
一開頭都會唔慣 仲要有8個鐘時差 後尾而家耐左咪又係咁 襯喺香港咪見多啲

想搵pt定ft？

唉...所以習慣真係好得人驚...
咁你地會唔會每日講早晨早抖
我有個朋友都係咁，但會同大家講早抖早晨
唉 真係

oh year幾？讀緊咩咁

我冇落沙灘 影左張相就走左
的確比我想像中多人 不過我本身都plan左好耐 推到而家先去

其實去睇下風景都ok ge 得閒要曬下太陽個人先會開心啲 所以揀啱日子啦 咁好天氣琴日

連登d人好惡 成日無啦啦屌人老母

有啲係惡嘅
不過都好多人派膠

你同佢講我吊高你啊媽過海好難會輸

咁你係想做啲咩

唔會
習慣真係好恐怖

不過熱到傻左

我係癡線架

派膠我又忍唔住話番佢 真係咩人都有

下次試下

我會派番俾佢
或者接住粒膠

就係比習慣玩死

出下汗個人都會精神啲 當做運動

唔緊要喇 你都做咗 冇問題

學matt哥

唉...唔好提啦....

聽說倒立能止住眼淚
所以我瘋狂倒立止住眼淚～

佢啲歌幾正，首相信一切最好安排好好聽

會㗎

哈哈哈 抑壓住啦唯有 等佢分手嗰日

你地差幾多年

4 我覺得唔多嘅
佢又對我表示 如果等到佢完嗰日 應該有機會
我唔會再流走

Dse忙掛 經我辛苦維繫 捱過左dse嗰段時間之後
而家就仲有日日wts長傾

發展應該未必

比假希望更加唔要得 完

呢首正呀成日loop

有啲人做朋友係最好的

好夾勁好聽呢首

我唔會捨得斬 等下個對象出現啦唯有

世界咁大

我明呀
我自己個圈子好細
睇邊日遇到啦 唔會特登搵

搞咩唔瞓喺度陪人傾計

咁即訓

早抖啦對身體好啲

可以嘅話就唔好等喇 嘥時間
你聽埋而首歌好訓 應該幾啱你

唔瞓

成條女咁！

咩意思

彈出彈入

特登... 你聽歌未... 不過驚你聽完會咸

唔會喊啦 無過身份 喊乜
欲哭無淚

朋友都可以係個身份

五月天會仲應 啲歌詞

你啱

五月天邊首？不打擾是我的溫柔？

知足～ 要學識知足

會不會放手其實才是擁有
首歌都幾啱我

如果我愛上 你的笑容
要怎麼收藏 要怎麼擁有

依家陌生到仆街 擁都無得擁有

所以你：那樣的回憶 那麼足夠 足夠我天天 都品嚐著寂寞

唔知返唔返到去以前嘅溫度嚕，仲有得見，結果都未知
因為我真係無做錯任何野

而家有人話你做錯咩

無呀，所以我無傷到人搞到人，應該仲有返去嘅機會掛
完咗正事一齊食飯，路過佢附近又可以搵佢
有講有笑，少少身體接觸咁
本身大家都當大家算半個親人架啦

我覺得係好事黎嘅 起碼唔會再比啲回憶傷害到

學多樣技能都好

唔飲水

洗晒自然就會無眼淚

真

其實你係當佢親人先好講

點解咁講

曾經好想同佢一齊 覺得佢好好
不過佢好似完全冇呢個諗法 仲係細個咁樣
當然啦咁耐以黎一定有啲好sweet嘅回憶
只係人愈大發現愈冇乜機會一齊 唔係好接受到同呢種性格嘅人拍拖

可能因為自己嘅性格關係，所以慣咗唔會係人地（包括屋企人）面前流眼淚或大喊，就算遇着好傷心嘅事情都係咁。通常會流眼淚係因為自己受到冤屈同唔如意嘅事。好多時都係自己匿埋係間房瞓係張床到喊，唔會想比屋企人知道。一來費事比佢哋問點解，二來佢哋太口疏。呢啲心酸最終都淨係會係自己一個承受返，久而久之都慣咗匿埋自己一個喊

呢幕忍唔到了

扮大打哈戚

因為你對佢係情人嘅喜歡

想知咩性格，但都一齊傾咗咁耐電話啦 點都會有啲feel掛 少可惜

未正式講唔算啦

又想騙自己你心裡面點諗先係最重要

我知自己係
但我未正式講佢都可以當我係至親嘅朋友啫

雖然係你係最明白自己心情嗰個，但頂唔到嘅就上嚟吹下水喇
點樣唔喺人面前流眼淚 咁其實會忍唔到 小事都ok, 離別嗰啲真係難搞 忍唔到。

秒回 勁到

按實自己對眼

我想分散注意力

未必成日覆到post，你平時有乜做

好明顯...

無所謂
無野做 屈喺屋企 睇戲打機跑吓步玩玩樂器

但依家做咩都諗起佢

玩咩樂器睇咩戲 點解會諗起佢

咩都好 做咩都會掛住
純粹個心掛住就會做乜都掛

可能因為細個就已經經歷過太多事，所以宜家都慣左唔會當眾落淚，甚至好少會喊
反而對於自己俾人屈呢D事，就會好介懷，尤其是屋企人不分青紅皂白就鬧我，我就一定喊，但都係匿埋咁喊

其實整體都好好嘅 又會就我tum我 只不過好優柔寡斷咁囉 成日問佢野約佢又唔知唔知咁
其實得咪得 唔得咪唔得
我曾經有過feel嘅 唔知佢有冇呢 不過有佢都不會認

屌但成個女人咁，咁佢應該要搵過man過佢嘅女朋友
其實或者Keep住傾點都有啲feel

細個發生咩事，分享下？ 壓抑得太多都唔好 最緊要係獨處嗰時喊得出
反而比人鬧我係唔會喊，係傷心先喊

咁又係，同下朋友吹下水？

真係！好似女人
我d frd 都成日叫我揾過好過佢嘅人 好過佢嘅人大把
曾經有過都正常 不過可能就只係有feel未去到鐘意 所以都冇下一步
不過我相信緣份嘅 一齊到嘅10年frd都會一齊 一齊唔到嘅點都唔得 唔強求
又冇話特別恨 可能我未來可以遇到個好男仔呢

似女人真係好閪煩 好人男人就比啲主見 決斷啲
係嘅但聽落你係咪好似等緊佢咁我 但其實你都幾樂觀

睇化啦 都傾左咁多年 冇話等唔等
我想快d遇到我初戀多d 而家連學都冇機會番 冇得識男仔

有啦 不太有效
人地根本唔care我

咁如果佢突然拍拖呢 佢都陪你過咗半個中學時期喎 你地點識的
A0 我都想你快啲搵到初戀

睇嚟你覺得呢度care你

中同 而家應該個心沉一沉 之後就冇乜野
以前應該會cry
最好笑係 我地兩個都a0

唔係啦 上黎傾計for 分心

係咪嬲佢做咩唔行前多步都唔出奇 我都估到佢a0 睇嚟你都係唔想做主動嗰個

覺得分到就好

多謝你
但都係時不時會辛苦

黎緊又會見到

係喇 吹下水囉 返工見到定點 冇計喇 識多啲人

合埋眼或者游水就得

唔係返工啊 其他野
無途徑識同埋覺得識人好攰
每次都係自己用心對人
自己就被敷衍了事

其實唔知咁樣講好唔好，因為細個經歷左半年內兩個長輩嘅離別。離別嘅印象係深刻，知道佢地係去左第二個世界，但記憶中無流過淚，我都唔知點解。
但喺大家庭生活，自然好多麻煩事，從細就知道如果唔好比人蝦就要自強，有委屈都唔可以喺人地面前喊。呢D苦都係慣左自己承受，講比阿爸阿媽聽都無用，好多時都適得其反

唔係冇主動過嘅 只係佢踢一踢 郁一郁咁 唔通我真係一野拖落去咩
以前我地都知對方鐘意邊個 不過以佢嘅性格 我驚佢30歲都a0

啱啱喊完 忍唔到 盡左力

點解？

你夠膽點會唔得啊～到時有你埋單咪得

覺得自己好冇用 成日做錯野得罪人

好冇心機咁

太細個，唔係好識反應？
但係你同嗰2個長褲關係係點的？
睇嚟你同阿爸阿媽都唔係好夾，咁朋友呢？另一半呢？

想唔想講多d？

因為成日都
但無諗過連佢都

純粹個人玻璃心又冇腦 好易做左D野令到人唔鐘意
好驚有人唔鐘意自己 好驚又做錯左D咩

我以前會驚到唔敢同人講野

比自己傷心到喊唔出

同兩個長輩嘅關係都幾好，不過我而家到佢哋嘅印象只會越嚟越模糊
舊陣時同阿爸好唔夾，而家反而同阿媽好唔夾，成日嘈，嘈得好辛苦。無論係生活習慣或者價值觀都會成日有衝突。
舊時同朋友/同學關係都幾好，但因為中學畢業之後就冇咩溝通，只係同最熟果幾個仲有見面
到而家都係冇另一半

講到好似佢係你既所有咁

自問真係好投入好情深
無一個人可以比我講咁多自己嘅嘢
好多野都無同其他朋友講過（佢都係）
了解大家細個、父母、經歷

都算係係卑微係渣㗎啦我 但奈何自己就係偷偷地愛上佢

專心諗其他嘢

掂一掂都會縮 佢唔係正常人黎

覺得你係缺乏自信 比多啲信心自己
其實人真係唔會花咁多時間去討厭人
做每樣野 講每句野之前諗清楚先 可以減低出錯嘅機會

懷疑淚腺早已盡被割清

分手嗰日直到今日都冇喊過，但未分手之前喊咗好多日...可能傷心到盡頭，你就唔會識喊

到傷心盡頭真係唔會喊到 這種都算某樣抗體免疫世間所有的愁困

怕羞仔喎 掂多幾下可能會拎返主導權呢

對感情認真係好事，投入喺值得嘅嘢度就好了。要是你心可以容納我 何必一波幾折還沒結果

睇佢其他apps 發現其實有上線的

依個年代仲點會唔用電話唔上線呀

平時用開其他黎聯絡，但喺第度見佢在線上
心情仲灰，唔可以用忙黎幫佢搵藉口

你自己都知真係有心維繫既點會咁

知以後唔敢投入真心對人 咩人都好

呢個post d 人好好 放心對佢地好

⋯⋯
笑唔出啦 好多野想問 但怕一問就連啲咁多都無埋
即係見都無得見

Exact7ly係木頭男
試過挨膀頭 一次咁大把
不過算啦 而家都好少見了

點解挨埋膊頭都可以咁，笑死 睇嚟你掛住佢

睇嚟你真係好驚

係 因為珍惜 ..

將你份珍惜留返比珍惜你嘅人

講易 做好難
起碼想知個答案先

等你問咗先

又係怕 一問一陣返唔到轉頭
係煩架啦我

所以咪話等你問咗先 冇話過你煩

嗯 可能都要見多幾次先問到
依家好怕得罪人 好怕得罪咗人又唔知又比人用另一種方式對待

我呢排就係咁
D眼淚鼻涕係晒口罩入面

真係還好 以前form3 4嗰陣真係日日見咁嚌 番學見放假見
而家大家生活唔同 一年應該見得10次內

下中學放假點樣日日見？
咁你地依家會用咩理由約出嚟

Zip張紙巾喺入邊喇

都要等到好時機既，咩事咁驚得罪人呢？

出黎食野 佢會過黎揾我 或者我去揾佢
考試嗰陣又會一齊温書
係依家都係話出黎食個飯咁

wtf咁都一齊唔到真係.....
咩原因話出嚟食飯？冇啦啦話出嚟食飯咁？
唔洗找

因為0預兆，唔知做咗咩搞到佢咁（照計無）
唔知佢諗緊咩，一陣刺激到佢就玩完

日日咁提心吊膽呢段關係都唔會開心得去邊

諗起陳偉霆

而家一路同你講 我一路諗番都好荒謬
但嗰陣又真係冇乜曖昧嘅成份
單純就係成日見成日傾電話咁
基本上身邊所有common frd到而家都會覺得我地有野 但事實又真係冇乜嘢

咁熟唔洗原因啦 直接問就ok

咁講真有個咁嘅異性fd真係好正，可以互相毫無保留咁分享自己，真係要好好珍惜。我覺得成日傾電話真係好正sosad。
咩啊你明明都對人有啲鍾意既

我係呀 係好唔開心
諗緊點變返以前咁 做返熟熟地嘅朋友也好

你諗到方法未？依家係得你一個想返返去以前

係呀基本上係屋企人咁親 咩都會傾 連今日屙左屎都會講我爸媽都識佢
希望就算未來我地各自有伴侶都仲keep到friend
而家冇乜鐘意啦

諗唔到係有心唔彩我 我又完全唔知咩原因
做得嘅只係分散注意力唔諗 等下一次睇佢咩表情

你爸媽有冇問過你佢係咪你男朋友 只要你地一方唔放棄嘅話就keep到
好感好感

識分散注意力都係好事嘅。趁有機會望多佢幾眼

分散唔到
唔好搞到我咁絕望啦

緊係有 話佢好純好男仔黎
我心諗 就係純過頭

你地一齊到就好喇.. 青梅竹馬

俾定心理準備你姐話曬有另一半仲期待啲乜

打個飛機

有另一半唔比有朋友咩

如果佢仲好似之前咁同你做朋友=俾期望你 一世都放唔低，不過你心甘情願，無得講

我可以當做朋友 抑壓住就好
其實有得傾清楚就最好 奈何佢唔打算咁

仲有啲咩好傾，佢都保持曬距離，你仲有咩唔明

如果未來真係有一日一齊左嘅話 我番黎你d post到留言話你知

嗚 宋子好sweet ah 你係記得我先好

記得啦 搵得番你嘅 你唔好唔認得我！

我叫咗你個名好多次啦宋子 點會唔記得你喎今日做咗啲咩啊，瞓覺未

用牙咬住口入面啲肉，堅work

同咬脷差唔多

Okok
今日同呀媽出左去 就訓啦聽日番工你呢

點解要保持距離囉 未咁樣之前大家都無任何出格行為
只係講野最曖曖昧昧 我想做返原先咁 可以繼續傾心事 唔洗就住就住
定其實佢怕自己做錯野定力唔夠先同我保持距離

傾下佢咁做嘅原因 出發點
係點我都接受到 只要唔好斬

去行街？
同你一樣 但冇咩睡意

係呀
你番邊行 office?

你點先為之出格？唔洗就住就住係咪即係想同佢曖昧返？定係驚自己定力唔夠嗰個係自己呀 你都就嚟要同佢坦白所有嘢喇。
咁如果佢真係斬呢？咁你又會點

點解要忍住唔喊..有得喊係一件好事黎 一個人唔開心嘅時候但係又喊唔出仲辛苦啊

做下苦力咁

就係唔想喺人面前喊... 你一個人嗰時喊唔出？
好耐冇食摩斯漢堡

Me2 打雜

係你估我地會唔會傾到1001

出格？我連主動身體接觸佢都無
我定力一定夠都忍咗咁耐，又比佢hurt過，定力仲唔好咩
唔係要曖昧返，基本食到飯，電話有幾句噓寒問暖咁，其實唔難，但同佢連呢啲都無啦
未打算一黎坦白所有野，唔刺激佢，睇情況，逐啲逐啲

唔出奇 咁傾法可能留tg傾會仲方便

唔緊要啊到時爆post再算你快啲瞓！

就係你忍咗咁耐先易爆。係㗎啦。同以前唔同曬，要慢慢接受，慢慢習慣 見到 睇下佢點對你再決定喇，呢啲嘢真係睇時機 點都撐你既

再開（2）
一到夜晚就會發生呢個需要訓覺但唔捨得放低電話嘅狀況 你都早d訓

咁要諗定下個post名 我都係...真係唔捨得放低電話唉....

多謝你，要爆早就爆咗，但我知道介入人地係仆街同埋得咗都未必長久
依家就當重新認識希望佢都可以放下
我會等到有答案為止，朋友層面又好，等到佢可以追求嘅時候又好
有錯過先知應該點做
早抖先，你都幫我分散咗唔少注意力，再多謝你

知就好喇，好彩嘅係佢依家同你保持距離，你都唔會ff咁多。
佢要放下啲咩？你又知佢拎起過你？定係要放下既係你自己？
你應該：「我會等到我有勇氣問為止。」其實知道答案又點，有啲嘢執著嚟都冇用
唔洗客氣

想佢放下對我嘅距離或者誤會，佢保唔保我都係咁，等到佢available
知道答案，我會安心啲，係啲咩都好都會盡量去理解佢，愛一個人只會想為佢好

係呀..明明內心好痛苦 但係又喊唔出 有心事想話俾人聽但係又唔想俾人知 係咪好矛盾？

好耐冇食咁就要去食啦 依家六點後有折 新出嗰包巧巧味

或者咁，可能你冇比機會自己喊出嚟
另外，應該係因為你未遇到你想同佢坦誠的人
你係咪真係店長 熟到咁嘅好肚餓呀

咁放下呢個決定都係喺佢度。//係啲咩都好都會盡量去理解佢，愛一個人只會想為佢好// 希望你會愛埋自己。

腦袋裏十萬個為什麼，愛自己？我唔識了

Good morning 我訓醒了

仲要帶埋眼鏡 好似更加無咁明顯
利申：岩岩地鐵喊完

打喊路留成行眼水

好大個喊路

收工返家了 記得不推文！

Btw你係紅巴？

即刻諗平時睇連登笑到star咗嘅post
或者平時on9 friend啲言行

帶眼鏡唔起霧咩

我而家先收工 全日最開心嘅時刻

聽日洗唔洗返？

做緊咩

發吽哣

不了..

唔洗

我呢排都會返你唔返工有咩做？

咩不了 發呆咋

發呆諗起佢 不了

你有故事嗎？

無喔

真好，要小心識人，唔好咁上心投入
唔好太信女性

識咩人都係喇

朋友，少一個唔多
對象，要小心好多

喊啦忍乜柒

喺屋企煲下綜藝 學韓文 整野食

喊咗兩個鐘好啲未
你今日返工忍得好辛苦？

Ex早排搵返我
冇一齊返但一齊住緊
然後佢有日去玩識左第二個
過埋夜 一齊埋
但係我仲中意佢

點解你接受到佢
冇一齊返 但仲一齊住嘅

呢個真

你係咪睇曬咁多頁

其實你唔好咁對自己喇.....

好耐無睇綜藝了，有咩綜藝好睇？

而度啲人好好

睇哂喇
呢個post
同你新開果個

咁都好睇.... 講緊而個

同埋不推文得唔得

睇你發生咩事咁囉

其實即係點 係咪即係同屋主d fd

睇心情啦
我不推文
怕無新人join post

加入一齊吹水未

忍住眼淚方法已get 推來無用

我都諗緊咩玩法

你好似都識識地玩

今晚睇個勢得我同你㗎咋

夠膽無視宋子/友善囝

連登唔係個個日日上㗎嘛
可能有啲人而家先睇到三日前啲post

我？
我無咁玩過
所以我都想知點解

新西遊記 輯輯都咁好睇

想知你玩過咩

你都要人哋今晚無嘢做
陪你傾先得㗎

你咁樣mon法，有邊幾個你係會特別留意

我喺度

唔識

我有，要訓 家陣我都陪緊你講野㗎喎

無咩特別玩過喎
最多同居 不過未分手果時

點解分手

快d去睇下 有我老公宋mino
推薦睇新西遊記6/7

Sor我真係唔識野，個名好似支那劇

近排你囉
個topic係有啲心痛

Hiiiiii

宋子

又扮之前呢 mon邊q個

有幾痛？

見你三四點都仲醒緊

睇吓開唔開到2
開到再講

Wtf

睇黎想開2，唔開

無乜邊個喎
講真

Jay 哥

要忍住唔喊果種感覺係好辛苦嘅
我男仔一樣明

Wtf 啲咩
定wfh

泡菜國 得閒追下

你咪唔好開
咁我慳返手指力

其實忍到㗎咩
我d眼淚會自己流落黎

你個異性朋友無再搵？

其實呢

係忍唔到
不過男仔就再麻煩啲
直頭要搵個無人之境咁做

有呀 日日都有傾計 不過變咗message

都係 好少見男仔喊 個個都要面

當朋友好喇

又唔係真係無係人面前喊過嘅
不過唯一一次
亦唔關男女之情事

我知呀 係我自己唔夠好

以為你mon好多人

比幾個chord佢，叫佢作首歌黎聽下

咁你有冇方法忍住唔喊

你3/4點仲mon緊

我停留喺少時

係咪想開

身為男人既你，覺得點解異性朋友突然唔同佢講電話

林家謙做到㗎喎

點解

咁係咪又要quit

唔會啦傻豬
成個叫春台咁多人 mon得邊個
係有時見到有共鳴 就係睇吓果個人

邊個係你傻豬其實呃鬼咩，係人都知叫春台好細

你time record 睇到㗎
我通常最盡一兩點就訓

我無方法
Thats why我入嚟望吓其他人會點

坦白講 喊同咳一樣 忍唔到

咁你係好易喊？同打乞痴一樣 自然反應

今晚推爆到呢個先講

睇埋time record 你係咪monpo狗

我唔會開要走了

😅問呢個？

認真既，傾得好地地點解無喇喇唔繼續傾

我做唔到

咁又係。你作開歌

唔好咁啦

有幾細呀
日日開post果啲都唔同id

Quit咩

真心

無你咁易

無辦法 怨自己唔夠堅定比人玩 玩完唔開心又係自己

開得post就一定有人睇㗎啦

走去邊

你記得曬

其實我唔易

個男仔一係好保護自己
一係對方真係未必中佢

垃圾post都有人睇 你仲要追曬

潛

唔中又點會傾咁耐

又點作開歌呀

Jay=周杰倫

會唔會自己堅定啲呀

我唔知有冇嘢miss咗
佢有男朋友？

六 七成囉
記唔記得我問你 你係咪daily use呢個acc

吓？？？？？？？

你望吓邊個公園喊?

係呀 但又要甜言蜜語比希望我
如果我堅定啲 無鍾意過佢就唔會咁hurt
喺佢未有男朋友前就鍾意咗 但覺得自己未係時後
喺佢有男朋友後又黎撩我 然後無端端陌生過岩岩識
我嘅角度就係 以為希望黎啦 等到有起色
原來唔係 係玩具

我垃圾吖嘛

咪同post相吸

潛where

Quit唔到佢

我都覺
Btw我都想知點解你咁講

咁點解 太嬲？屋企人走左？

Do re mi

可能初頭會互吸引度 一啲因素

甚或 可能個男嘅純粹享受有人
迷上自己咁囉

我追左8年sj 仲追緊

佢真名不是jay
不過近似

Quit左連登

有少少奇怪

其實都唔係少少

男仔有心嘅
恨不得私有你啦

Hea音

我而家都覺得好謎
其實去到中間 傾左兩年左右我地都知對方鐘意邊個
但又仲會keep住日日同對方傾電話 日日見咁
連我鐘意嗰個男仔都會抽我地水
其實呢d係咪就係友達以上 戀人未滿

Joy?

可能係前世呀媽

咩野少少？唔明

都係 所以而家都冇諗過要同佢發展lu

我唔明白 唔quit住

呻吓only 由我就好

有冇睇brian㗎

有呀 就係唔明白先唔quit
明白嘅 quit咗啦

記得
So?

你鐘意個男仔
大概唔係你最入心果個
你諗吓

半夜一點你覆緊我仲係講緊果個兩年男仔
不過感情真心雙方 佢唔嘅 你亦只好比個機會自己
同你so call鍾意個男仔

咁有問題。 咁唔係成日

咩事咁講自己

唔自爆

水底

我都當佢係

未試就唔喇

勁想佢地一齊

彈俾我聽

成碌木又點怕感受到人鍾意自己

咩野未試就唔？

人體探險笑撚死

咁真名係乜野

我意思唔係少少奇怪
我係度諗緊佢點解咁做

Jade？

Jam?

你勁生面口
所以我先咁問

以為你鍾意佢

未嘗試過離開

Jamie？

好多暗示 會令人諗錯
可能中途對我有啲好，然後覺得唔對路就咁掛

咁你熟邊個

唔會講啦

好多未知數，睇下之後點再返黎講講
我唔捨得嘛

Jessica

咁跟法 夠開4個post囉

感激多啲

Jenny

有冇咁多J字名

友善仔幾時先可以笑返

我話有就有 james

我想做個playboy fkboy 會瀟灑好多

笑返之時應該可能係做得返朋友仔

唔係
因為我覺得佢有男朋友 點解仲需要去撩你🤔

話時話 你有冇強攻過佢？

咁而家無啦啦提返 我咪覆返你講佢 又唔係我自己提起嘅
不過佢真係未試過比到我嗰種好心動好掛住嘅感覺反而我以前鐘意過嗰兩個都會有
佢都陪左我6年了
所以到底嗰陣對佢係習慣 依賴左佢 然後佢突然離開所以唔開心到喊
定係依賴到慢慢鐘意左
不過呢個問題諗左幾年我覺得嗰時係後者 只係我肯定呢一刻我對佢最多得小小好感

哇屌mk到

我宋緊係無被動宋

又loop

我見過果啲 你都未必知

我frd都咁講 佢講左好多年 而家已放棄 叫我快d識番個好男仔 唔好理佢

音樂白痴

無強攻過 但暗示咗自己意思 喺算係曖昧氣氛之下暗示

我都唔明 可能唔覺意控制唔到自己掛

男仔名啦總之

係想知道，你講完我會去search

話左你仲鍾意嬲死

你聽日會唔會喊呀

咁你畫畫應該好聽

所有野唔講出口都幾肯定佢唔會知 純過蒸餾水

成日唔記得你係仔

唔通講話我八掛咩

屌講真呀 我都唔明做咩自己依家要唔開心
衰自己投入得滯

我會改返啲字眼 我好憎mk 但總之就係嗰啲意思

如果係個玩玩下嘅人就唔會咁易唔開心

關你咩事1001我就死9咗

而啲係咪叫清泉

我就唔信呀

咁而個形容詞易明啲

Mk先係咁...你唔再友善喇....

都要個男想

咩事？

史前遺物細個就係追呢d 早排都有睇番
佢地到而家出嘅綜藝都仲keep到咁好笑

唔好呀... 我係個好卑微嘅垃圾仔嚟咋

笑氣嗰集睇左3次都笑到pk

Jollysandy

你有決心做mk係好事..mk多女..

Jolibee駁唔到喇掛

唔做.. 我收返囉句字

我寧願開頭唔識佢

Share 下
識唔識浮雲 我大佬

你哋班女仔
成日以為啲男仔唔出聲就成碌木咁

大把男仔耳仔好似聽你哋講嘢
對腦諗緊其他嘢

唔信，因為佢係你鍾意嗰類。你點都會對佢有興趣

@宋子 快學野

真呀屌

開到3可以講

你又有道理，屌

識到佢係真係講運，連登識

咁仲有keep住咁樣傾嘛 生日佢又會幫我約frd搞
我又唔會同佢地分享啲經歷咁detail
佢地咪覺得有野
根本唔深入啲聽冇人會覺得冇野
唔係我仲鐘意lol

不了

Jammy

哇咁你開post講e d 佢知曬

應該係

乖

呢個可以fail

Ekids其中一條友叫乜名 唔記得左 又係j字頭

其實你都係

神手

習慣都係一種愛
講堅

淨間追番先 根本集集都咁好笑

Jo malone
即係高lev曬

係舉重嗰個真係好撚on9

以前其他ac姐 所以唔驚
同埋係是但見到有人留聯絡方式先加
本來我係路人黎

係咪德文黎...

Nice仔呀講緊

明白

Sor咪推

唔知呢
睇你啲字

我覺得可以強攻一次
當開估

真係唔係咁 我都算多男仔frd
佢真係與眾不同 特別離奇

打不死的小強

我追過男仔㗎 食檸檬咋嘛

唔係重點啦點識
我唔應該鍾意佢，本來就知唔鍾意得嘅對象黎
但控制唔到自己

唔特別你點會中2

最後嗰句

我遲啲開post講我follow咩人

點解既 咩理由拒絕你

請好好用記性

唔係重點啦鍾意佢，你根本唔應該繼續聯絡

呢個又冇聽過
不過都係嘅 唔愛又點會喊咁耐 我連食檸檬都冇喊過

點解要特登開post 咁你un咗我先唔該

寫低左

香水喎你唔識？

我真心想睇

同意james

Sorry真心唔識

睇到啦 心諗關我咩事

收皮啦屌

嬲豬

夠啦

唔講唔等於感受唔到喎

而家講兩個先

係咪講中左我相信唔係的

滿足未

姓吳叫滿足...

唔信你入水底

真既，就瞓。有緣再傾都係真

Coca cola

唔捨得 唉
見完面再返黎討論佢

諗番都好on9 我講緊我自己

第一個係話考慮下 之後我就話算啦冇野啦 所以我都最後都唔知答案 但佢係我中學第一個鐘意嘅男仔 到而家都覺得佢好好 仲frd緊
其實表白嗰排係全級都以為我地一齊左 包括我班主任

第二個先on9總知係自己恨拍拖 但又只係對佢好感
走左去表白 人地話唔知
都幾好彩佢冇受 如果唔係仲煩

點駁呀
雞都出埋

Jam better

你睇浮雲？

Google下

大把男仔係咁

冇講中 夠啦

吓
原來呢度識

咁你依家想討論咩野？

錯左啦 唔係j字頭

Jellybean

咁開4先講

Omg點解你身上有咁撚多咁青澀既野發生
恨拍拖係點的 咩原因令你咁想要有男朋友？

未有ac已經認得佢
都算識佢嘅 喺連登

女僕餐廳都唔識真係好打極有限

但係你仲講住佢喎

Jason 中喇屌

Jeremie

呵返呵返

太weak

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考 ....

係呀 但唔係啲咩識人post 係學術性嘅野先識

推
好7

推咗

唔知道 我經歷多但仲係a0 bb
青春期 人拍拖我都想拍拖咁囉

笑死

點樣提升自己比人嘅安全感
唔關呢單野事

講完 而家講緊食檸檬

識玩，欲拒還迎
我覺得唔好睇

我睇到都有啲surprise 嗰陣

識親d jason都係肥仔

就係離奇 先引到你今日仲講緊
有時 呢啲係男仔d氣質嚟

咁都食到霆鋒

John!

做咩要比安全感人

Tommy ar頂

on9

Jommy

識親d jason都係狗公

男仔提升吓都好 成日覺得自己太弱咁 比人個感覺

1001瞓了 講定先：有緣再傾

咁你搵返airpod未

好有學術性

我會喺你其他post出現

我都唔明個喊點係咩

Leave自己alone la

咁你應該係去練大隻

屌係唔記得左

唔係呢個ac

我fd搵得返啦

拜下友善仔先

咁㗎 唔捨得 開多個啦

好 你有無呢個習慣
每日兩下掌上壓怕太大隻

唔好搞了真心 想休息

Me2 追蹤定先

真㗎
好過心掛掛

留意到你身邊好多朋友都a0, 咁你都唔係好稀有

做乜要拜我 我未死

Lastseenrecently la

多a0仔frd 少a0女

宋子miss you2

有時我朋友會亂改我啲名 佢嘅樂趣黎

得你日日發哞哣

我咪a0仔

咁好既

習慣講穿咗
其實係你比佢進入自己世界

開啦開啦

你唔見我一早咁講咩

你學術撚

你想知吖嘛

對唔住囉 發吽哣係佔一部分

真唔真呀 a0女here

你啲仔唔ok？定要求高

我fol得好少un

興趣學術咋 我讀屎片

你應該改名做alwaysmissyou

所以離開嗰下咪個心穿左個窿

黎緊返工攰子

所以比人玩就太易唔開心 不過係自己問題

你而家喺度講唔得既

有呢句 更加唔收

睇朋友想點玩個名啦

你既一部分係12hrs

Err 有d ok嘅 但都要睇夾唔夾㗎嘛 多男仔frd唔等於多仔

我開入唔入

其實好早開始我就想講。你地不如識下，年紀又差唔多

咁又無 可以真係諗足咁耐 做緊啲咩都

咁我自封

唔住
開3先

屎片普通人邊讀到.......

邊個

Playme(payme)

比人玩冇人會開心㗎喎 關咩事

無u grad夠屎啦

你周星馳d frd

唔係。我問緊d a0仔係咪眼角高，中學真係應該要拍下拖

又岩 等緊下一個對象出黎幫我放底

訓？
仲喊唔喊先

你唔洗抖下咩

我無講過發哞哣=諗緊佢純粹講緊發呆

唔係嘅 只係追唔到自己鐘意嘅人 一係曖昧完冇一齊

中學無諗過男男女女嘅野
作為a0仔 眼角未必敢太高 除非自己條件好咪有自信講條件

你同宋宋